座機headset一問

成日係度唸如果座機都可以戴住耳筒聽就好，有無人知有d咩耳筒可以插到呢個頭？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

呢個似係lan頭嚟,我諗要搵嘢連

好似係for聽筒用